bootcamp 裝window 問題

如題，用bootcamp裝window有d咁既問題，求救

format左未

format左喇，都係唔得。。。

抆哂D USB

OK

okok